水炮車已到Polyu，水炮車已到Polyu，水炮車已到Polyu，水炮車已到Polyu

手足小心

推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推 手足記得保護好自己

兩架水炮已到poly門口

水炮無得擋 留人緊要啊

Push

兩架水炮及裝甲車已到poly門口

即散啦

應該收到哨既現埸

push

開花啦 去曬理大啦

區區起煙火

開佢菊花